感謝勇士，跟住落黎係文宣上場嘅時間

將 《宣言》、理念、毛EE對話、林鄭唔出黎對話 等等宣揚開去
民意係屬於勝利者嘅，至少我身邊嘅人普遍都有反思同認同
各有各做！感謝勇士！

第一次整圖 但post唔倒 希望幫倒大家手

衝呀！！！

希望post倒圖嘅 可以幫手
係講我地點解唔被迫用暴力

upload上去，post link就應該無問題

都係唔得